九龍灣某工程顧問公司走在罷工最前線

八月五日全民罷工
不要sick leave

為呢間既員工打氣
A0文宣

小心...
如果你公司有接政府工程可能唔好Post有機會比人知邊間既野好...

wxx？

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

啲poster 好撚型

得幾間大顧問啫 其實都無咩選擇

Wsp好波

咁靚既
班友做design定工程呀

除非老細願意公開表態
無必要搞到同路人受壓

Poster 型到震

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

7樓同事唔爭氣

師兄靚波

CLS 好感動

我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港，時代革命。

好想入去做，茶水請唔請人?

對唔住呀師兄...手跛禁錯隔離負皮

推

就係要罷俾正苦知收收埋埋做咩

多謝你地

好想罷埋一份

幾樓

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

雪櫃

估唔到由 Pantry 小小連儂板發展到A0 文宣，員工好撚正氣

多謝 Wxx 所有員工

工程design

push

希望大家轉載

一講九龍灣就知邊間

邊間？我見工！

倒不如…

又唔關班細既事

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

平時無得放工 當係休息下囉

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

之前仲好似話冇花紅

聽聞工程界個邊罷得好勁...

有無圖share ? Print黎貼公司

準備長期抗爭，韓國當年推翻暴政都斷斷續續用10年，大家8月5一齊罷工

有冇得dl高清版

好正

Ip 都唔洗 check
做上海中心果間
咁多大陸job 睇住比人秋後

屌那星 九龍塘有人send mass mail叫人罷工
跟住比人屌返轉頭

In WXX we trust

理撚佢 罷佢老尾

工程tg公海gp有

勁

Wsp

勁！！

利申 已射波

IN WXX WE TRUST

秋囉，最好即刻cut, consultancy fee 又收咗你
宜家大陸有L生意？越南/塞班島仲多生意啦

wsp不愧係Consultant龍頭
I love youuuu

正苦九龍塘關係密切到咩程度大家都知啦

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

拍枱支持！
利申: 8.5罷硬

咁睇間firm size唔算細

好波

全球出名架

讚呀

Wsp好波
利申: 返過intern

好耐無見過呢個logo

請唔請 洗廁所都ok

WSP

講到明九龍灣 行內嘅點會唔知係邊間

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

今年有無bonus 出

一定大過九龍塘嗰間

毛管動 好型

有卡片

外國勢力介入

九龍灣個間驚閪比人炒咩 本身啲人都已經唔想做
黃竹坑同中環個兩間都係 你點罷都唔會炒 佢地連請人都請唔到

有邊間大乾收銀唔係靠政府同大陸搵食

因經營不善，排名由第一跌至第四的Wxx

好正！佢公司啲藍屍會唔會照返

只要全部大consultant都一樣 政府都係要硬食

心動不如行動

全球第四

以為係江森
P.S.前員工

一睇個office就知係wsp

多謝

係

WSP?

閪公司都咁有良心

正呀屌你

相認

咁撚on9，唔支持咪算，想明哲保身咪算，屌人有乜用

WSP 好波

第一次係連登見人唔係屌wsp
好波

有種！有Guts !

Poster靚到

巴打 可唔可以叫物主UPLOAD張原圖, 我要印再貼係OFFICE度
唔該!!

一齊嗌

engine 狗

見到咁身為沙田A既我真係好想轉工
之前d老細call齊人去反拉布活動
依家又日日數撚住邊個請假係wtsapp gp報出黎

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

第二張好型

In WSP
WE CONNECTED

btw,覺得wsp唔好既應該好多都未轉過公司
無見識過世界幾殘酷

大家要努力支持走到咁前既WSP呀

9成時間以上坐冷氣房個班

好高汁

撕左了

笑到碌緊地
屌 地鐵塊地板好多腳印

沙田都有人痴

個日曆又癡得幾好

啲poster好靚

支持8月5罷工

poster 好型

光復香港 全城罷工

佢好似無做政府工程？

無障礙工程好多都係WSP, 以前叫PBA

!

呢張卡片好耐lu
仲可以派出街咩

地獄

PBA俾WXX食左

職安真漢子

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

WSP咪WSP囉
唔使驚白色恐怖喎

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我做果間firm
叫staff Monday帶laptop番去做野

如果想請 一日病假
唔需要醫生證明㗎
請善用

AXCOM 深藍 大家識做LA

朋友公司班地盤佬都有幫手上前線
勿相認

曾經係到做過 估唔到 好波

8樓同事唔爭氣

Hr 同事唔爭氣

Respect

啲文宣好靚

姐係poster冇粗口+pantry(休息地方) 就貼得啦

重點係保持中立

工程界出聲好難得
相反自己返緊果間

因為香港好靚我唔捨得放手

都係班細既出聲姐
大嗰班邊會理你

算係咁喇，唔反對唔屌柒已經好好

Well done!

垃9圾，出撚埋啲垃圾design

Push

九窿一囉

請唔請洗廁所

連儱board 好似無拆到
算係咁

快啲黎in 個廁所好撚臭

張張圖基本要畫過晒

D仆街去人地果層柯屎 仲要柯到周圍都係

海報好靚

推

係愛呀！

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

傻閪design team
以前俾佢害得好慘

我公司都會罷市
我公司有遊行假

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

喂d海報好正

唔鬧WSP垃圾了

Btw 俊和都出左不反對通知書

屌。。。你估我想㗎咩
我果層個廁所長期滿坐

俊和喎？ 真？

香港第一contractor

第二張笑撚死

Wsp有員工send email比HR想佢地clarify公司5/8既planning邊位巴打

Wsper please check the junk mail

好感動
真香港人

Axxx 都出左email，算係有良心

好感動。。。。。
忽然覺得wsp 都唔差
唔講咁多
今晚又要ot 了

都係員工自發，公司無講過得定唔得，未算值得安慰

呢個真 啲員工質素高利申都要ot

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

支持罷工
好公司

What Email

wow support

利申先 未fact check

真, lunch後就收到

真。巨頭

呢度咁多間consultant 有幾多間出咗聲？

點先算出聲？有內部電郵？

有無internal email反對員工參加罷工

型到震

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

幫share幫push

Hr 又出左email

估你唔到

我愛wsp

即刻同我入黎 唔準當義士condom

不反對通知書

8 樓同事

係地盤練成既鋼皮鐵骨
出黎保護班細既

做到傻左

返少日工唔代表做少咗野

好正啊

Yes

有公司指示, 我已無所懼

呢班坐寫字樓做design，唔駛點出地盤，分分鐘仲瘦過班中小學生

其餘幾間學下野啦

掉返轉, 好多錢的話就無咁多人敢出聲啦, 成本問題

香港三大喎

好靚

文宣一流 推

依家得Arup同WSP發出不反對通知書

相反垃圾AECOM係要每日點名邊個有冇返工再係公海post出黎
奉勸所有人,包拘老屎忽同新畢業,唔好入呢間垃圾公司做

1A1W No others

SL都慳返

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

好羨慕

型撚到，成陣男人味出晒黎

點樣POST法?
怕嘅可加密SHARE黎睇下

每日開工,admin報今日咩post咩名請咩假,邊個突發請假
每日收工前,再報邊個聽日請假
你請幾日去旅行,係每一日都會出你個名

補充,如果你要射波,係要係公海講,直通最大果個